［WS]扮工巴絲吹水群

扮工巴絲吹水群
無論咩職業咩年紀咩性別
都會加 謝絕狗公mk娘娘假膠
只要你係返工巴絲 呢度就會歡迎你
快d填form 啦
[/quote]